一人一個迷戀男朋友既行為

日日都想聞佢全身
男朋友陣味真係好香

吞佢啲精, 但唔準佢吞我嗰啲

幫佢夾黑頭 聞胳肋底同埋幫佢剪鼻毛

胳肋底 有時聞完我就會好想奶落去

死都要見面 五個月

食佢d袋底泥

啱啱先喺隔離個po度見到你

我一年都仲要日日見

點解唔獻

仲有抆腳毛

我果都係好想獻比我而家呢個
但因為處 好緊 獻左幾個月先獻到
絲打唔好獻錯人啊
真係值得托付終生先好獻

佢又肯比你抆

cat girl is waiting 4 u

做咩要做真心膠

因為我自己都係咁

處女唔係個個都係咁緊架咩
果陣係我太痛 男朋友先至慢慢來

問佢拎黎底褲番屋企， 聞佢陣屎味瘋狂打飛機

比佢含

日日都好想見佢，日日都好掛住佢
成日聞佢咀佢，拎佢啲衫黎聞，著佢啲衫
好想日日攬佢 而家又掛住佢

真係好多痴女
不過我都係
佢同屋企人去旅行都要佢比件衫我日日拎來聞

我日日訓教都放佢件衫係我隔離

成班男人響到討論

真係cls
不過日日都想佢訓喺我隔離多啲

有個人係度就唔要佢件衫啦

佢個格助底好香 追住黎索

奶佢龜頭
奶到佢腳軟

Same 流左好多口水落去

佢會唔會係咁縮

仲有咁佢爽爽的樣子
好正

晚晚都要聞住佢件衫傾住電話訓

我大貪啲我要FaceTime

熄哂燈乜都睇唔到

你on9 d

幫佢洗鳩屎
幫佢梳腳毛
大大力咬佢
由腳指錫到上額頭

聞佢陣味
成日想攬實佢
成日想佢鹹濕自己
成日想鹹濕佢

絲打你都好鹹濕

樓主上水
淫底 無辦法
天下巴好想你解答佢問題

sor 記錯隔離post先啱

中意聞佢陣味 問過佢拎件衫返屋企聞住瞓
成日摸佢手毛腳毛
出街中意gup佢上身走光
佢露咗啲格甩底毛出嚟就覺得好正
中意揸佢個肥仔波

一見到佢就黐到實一實 會好似貓咁用個頭磨佢 係咁摸佢身體 兩個人唔講嘢自己都會笑到含春咁望實佢 會成日發佢姣嗲佢

有無買玩具玩

洗乜gup佢 直接伸手入去摸啦

遲d搞到厭先買

好痴身好正

最鍾意錫錫個陣牙撞牙同奶佢排牙
好想24/7都攬住佢

瘋狂摸佢個肚腩仔閒佢陣味同佢打車輪

咬佢Lin頭

未入黎就估到會有人咁講

好鍾意聞佢 好想攞佢體味黎做香水

好想試下震蛋、am

Sm

咁咪好痛撞到

偷佢衫日日索住訓教
whatsapp只係用嚟覆佢 其他人已讀
想霸佔佢所有時間

我都係

而家又掛住佢啦
究竟香港有咩地方係無咁多人
但係又有冷氣可以坐底俾我痴實佢

佢好怕熱夏天唔會去無冷氣嘅地方

奶到佢叫救命

聞佢咬佢係基本，有陣會行行下街拉停佢，佢一停喺度就攬住佢

瘋狂請食波餅

摸佢個肚 成日話佢大肚腩
之後佢會發嬲嬲 好得意
其實佢好瘦
想佢肥翻多啲肥肥白白健健康康

日日俾佢打，都死lur唔走
佢唔揾你你都主動揾佢
佢block你，你就係禁send msg, 睇下佢幾時unblock返

抆佢j毛再溝精食，之後啜埋佢腳指同d甲灰

係街摸j摸lin

好想瘋狂聞男朋友

嘴晒佢全身上下

震蛋
am係咩

做狗？女王？綁繩？滴蠟？

信我 試完返唔到轉頭 每次一做愛女友一定要震一震佢, 佢冇心情做又震一震又可以

但係會唔會變左唔用就唔得

有機會上癮 睇人啦 自己用同人幫你 係2種感覺 後者更有快感 前者就一般般比較少玩 女友回應

聞佢陣味